BNO 有啲人係唔係唔使副簽？

點解我明明2001年 expired 左
個時仲係小學雞 而家申請竟然唔使我副簽？
我對左好多次資料都冇入錯到 究竟係邊度出錯呢？
定係有啲人係唔使副簽都得？

佢個system會自動determine, 只要你無入錯野就得

但我身邊朋友10個有10個都要副簽
冇人好似我情況咁

拎廁板啦屌你老母

bno post有講過,
冇叫你填就唔使交

唔洗樓主副簽就快D寄啦...咁多野問...

唔洗副簽就爽手d啦

咁多位大佬，我係驚唔知有咩步驟係出錯咋
所以想睇吓有冇師兄係咁

好流架副唔副簽呢樣野
你本passport成日週圍去
主要係歐盟國 又係限期內走無過期
都大機會唔洗副簽
(當然有最好 不代表一定得)

16年冚家過期renew,唔使副簽

好似人人唔同

老豆62年出世 06年expire 要副簽

見過有人po話無副簽 續嘅時候比左證明文件show到個樣變化

睇公務員
有啲唔比副署都得
有啲一定要補副署

之前份教學寫左
好似話03定05年前expire 就唔洗
而家跟系統 可能教學del 左呢個information

都有例子係之後email叫你副簽，留意電郵，因為有期限

我沒提交副簽, 但最後 HM 批了我